笑4 垃圾阿狗又有人中肺炎

【Now Sports】阿仙奴禍不單行，於英超重啟2連敗後，一名球員確診新型冠狀病毒。
《The Athletic》在周一率先爆料，指阿仙奴有一名球員感染了新型冠狀病毒，而且他跟另外兩名球員都有緊密接觸，所以3人都需要隔離7天。雖然報道未有透露這3名球員的名字，但他們都參與了周三以0:3大敗予曼城的英超。 阿仙奴在今次新冠肺炎疫情中可說是非常黑仔，領隊阿迪達在3月已經確診，導致英超暫停了超過100天。 英超在今月復賽，阿迪達康復後親自領軍，可惜兵工廠的表現差強人意，先慘吞藍月3蛋，再在周六聯賽被白禮頓絕殺2:1。更甚的是，中場加列沙卡、中堅柏保路馬里、門將利奴都在比賽中受創，未知需要休息多久。
體育新聞及英超、西甲精華

即係邊三個

成隊垃圾，30個人中都唔抵可憐

白禮頓7號中肺炎thx

死仆街如果搞到我地利記拎唔到英超
我即時唔理封關，游水都游去英國私了中肺炎條撚樣

曼城未成隊中哂？
開返英超黎做咩...

原來係中咗先咁垃圾 不反了

好波！

原來輸兩場係因為肺炎，原諒阿狗了

曼城的英超

拎左英超可取消了 琴晚利記班球員都唔想踢👌

totally agger
利申: 阿狗

阿狗復活左啦